🇳🇬 又到o camp時間，又可以返去食組女🤤

玩左差唔多十年ocamp了

2&b 今年諗住cow 幾多女

睇彩數啦，但做唔到組爸了，只可以用老鬼身份入去玩

我都已經30歲人仲結埋婚做埋爸爸啦，仲去做組爸好似唔係咁好
留啲機會比後生仔

樓豬係豆腐爸爸

返去應該會覺得組仔、組女好細個

係 諗住同啲組女講 邊個係一生人一次個game除眼罩 我地組爸媽就帶頭杯葛邊個

等你班傻仔踢爆得咁開心丫拿

直頭覺得o camp玩既野好on9添啦

米屈=.=

米你老母表情撚

sit game先on9,為左班識左幾日既組爸媽喊苦喊忽

躝返出去啦

u帶綠帽

我以為得我知

樓豬阿suk 嚇走組女

樓主讀咁多年都仲未畢到業

畢左業但搵唔到野做 返去做老鬼可以蝦下班細路

啲ocamp 場俾你哋炒場師炒到貴晒

米踢爆啦吊你老毛